
                      Divertida, muy entretenida y con una puesta en escena genial, esta película que ya forma parte de la Fase 3 del universo de Marvel, no tiene ningún desperdicio y ya esperamos con ganas su regreso.
        
            